「公投」究竟狗好啲定貓好啲

狗
貓

一個做主人一做奴隸

唔好掘個窿俾自己踩

我都咁話
所以當然係狗好啦

人是犯賤的

一句講哂

貓唔洗帶出街

冇人話狗都一定要帶出街

長期唔放狗隻狗會有心理問題

你肯同佢玩就應該無野嘅

狗

香港地 養貓易過養狗
地方 時間

上Facebook求其拎張都屌打全部狗

貓奴

各位愛狗人士去晒邊

Why not both?